[廣告對決] 一卡傍身世界通行 vs 獨一無需二

近幾年d信用卡廣告已經無咩邊個好深刻
反而三十年前既ae廣告口號仲係歷久不衰

近年深刻d既就係dbs子華卡

HSBC 一卡百應